{
    "question": "Sebutkan contoh pembibitan tanaman obat secara vegetatif alami adalah    Kak tolong cepet yh kak\r\n\r\nNtar aku like\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh pembibitan tanaman obat secara vegetatif\u00a0buatan yaitu:</p><p></p><p>Cangkok.</p><p></p><p>Stek batang.</p><p></p><p>Stek daun.</p><p></p><p>Merunduk.</p><p></p><p>Okulasi.</p><p></p><p>menyambung</p><p></p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "andi-di-ajak-paman-pergi-ke-jakarta-sepanjang-jalania-melihat-g-289",
            "question": "Andi di ajak paman pergi ke jakarta. sepanjang jalan,ia melihat gedung\u00b2 tinggi seperti gambar di samping .pembangunan gedung pencakar langit akan berpengaruh terhadap siklus air,antara lain...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>semakin banyak gedung yang dibangun maka lahan untuk resapan air otomatis berkurang.bila tidak ada lahan resapan air maka air-air tersebut akan menggenangi kota. oleh karena itu pembangunan mempengaruhi daur air.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sorry banget ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-peninggalan-karya-seni-muslim-pada-masa-kejayaan-islam-768",
            "question": "Salah satu peninggalan karya seni muslim pada masa kejayaan islam adalah istana al hambra cordoba yang berada di ....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Spanyol</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pada tahun 1232 M, Sultan Muhammad bin Al-Ahmar membangun sebuah istana yang indah di sebuah bukit bernama La Sabica, di kota Granada, Spanyol. Istana ini kemudian dikenal dengan nama Alhambra.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Granada, Andalusia, Spanyol</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>cmiiw</p><p></p><p>*jadikan brainliest ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-memiliki-roti-yang-dibagi-kenjadi-5-bagian-lalu-memakan-15-494",
            "question": "Beni memiliki roti yang dibagi kenjadi 5 bagian lalu memakan 1/5 di pagi hari dan 2/5 disiang hari maka sisa potongan roti yang belum beni makan adalah......",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>5/5 - 2/5 - 1/5 = 2/5</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kewajiban-anak-dalam-berbakti-kepada-orang-tua-dan-guru-399",
            "question": "Tuliskan kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru :</p><ol><li>mendengarkan kata\u00b2 dan nasihatnya</li><li>tidak membentak dan meninggikan suara didepannya</li><li>berbicara sopan dan lembut</li><li>tidak berkata kasar</li><li>menolongnya ketika beliau meminta tolong</li><li>segera datang ketika di panggil</li><li>tidak berlarian didepannya</li><li>masih banyak lagi</li></ol>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-pelajaran-tajwiz-tentang-bacaan-alif-lam-barapa-macam-alif-l-174",
            "question": "Pada pelajaran tajwiz tentang bacaan alif lam barapa macam alif lam ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada 2 macam alif lam yaitu Alif lam Qomariyah dan alif lam samsiyah.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "qarun-menganggap-bahwa-harta-yang-di-miliki-a-bersifat-kekal-b-606",
            "question": "Qarun menganggap bahwa harta yang di miliki a. bersifat kekal b. akan habis    c. akan binasa\r\nd. akan hancur\r\ntolong bantu saya jawab ini",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.bersifat kekal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-dan-bahan-yang-digunakan-untuk-membuat-miniatur-jembatan-ber-247",
            "question": "Alat dan bahan yang digunakan untuk membuat miniatur jembatan berbahan dasar korek api, kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bahan yang digunakan kecuali kertas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setiap-negara-yang-merdeka-memiliki-kedaulatan-ke-dalam-artinya-233",
            "question": "Setiap negara yang merdeka memiliki kedaulatan ke dalam artinya\u2026..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kedaulatan ke dalam artinya kekusaan tertinggi untuk mengatur kehidupan bernegara atau kekuasaan untuk mengatur pemerintahan tanpa campur tangan negara lain.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanpa-menyebut-merek-produk-apa-yang-digunakan-malam-hari-824",
            "question": "Tanpa menyebut merek, produk apa yang digunakan malam hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lampu, lampu bukan merk kan?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-salah-satu-tari-yg-menirukan-geraktanman-810",
            "question": "Di bawah ini salah satu tari yg menirukan gerak....tanman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><em>t</em><em>a</em><em>r</em><em>i</em><em> </em><em>b</em><em>u</em><em>n</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>m</em><em>a</em><em>t</em><em>a</em><em>h</em><em>a</em><em>r</em><em>i</em></li><li><em>t</em><em>a</em><em>r</em><em>i</em><em> </em><em>b</em><em>u</em><em>n</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>&amp;</em><em>k</em><em>u</em><em>m</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em>g</em></li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}